真心想問，點解當年香港人會容許畀中國收返

小弟係90後

當一知道中共想攞返香港，應該即刻全港大遊行反對啦
就算初頭唔反，過咗89年六四，見到中共屠殺自己人民，除咗譴責同悼念，點解反對埋主權移交？居然唔同英國政府死過，阻止九七回歸？

唔係話繼續英國統治就一定天下太平國泰民安，但而家種種香港人唔願意見到嘅嘢，始作俑者都係因為畀中國統治

因為果陣香港人係大中華膠

咁大中華膠都要顧下自己㗎
明明中共都代表唔到班大中華膠嘅「理想中國」
點解會想回歸

你諗下當年中國奧運
幾多人話愛國話支持

多謝司徙華一手就攞咗民主回歸派旗手嚟做 騎劫港人意願

基本法打飛機

以為真係可以50年不變 50年後都死撚左啦
再加上大多數有bno 最多咪移民 洗撚同你走出黎